我鬼佬朋友話香港人唔高調支持加泰就會贏

Fc左

又假fc
Show Blocked User - 泊大巴大巴拿

「重要」《香港獨立與加泰羅尼亞獨立 - 需保持距離》

樓主假膠都睇唔明

真心唔好支持獨立住 廢事俾老共入

P牌仔

成個cc台都係呢啲假fc 標題撚 順手block撚晒全台人啦傻閪